細佬今年中五 復課後想補中文

現代教育好似就黎收皮咁
補YY Lam 又好似好濫咁
大家有咩其他好推介？

肥絲大隻

我做開小組補 高登+連登免費問答/義教7年
如果有咩中文問題都可以問我 唔使錢嘅

連登搵我嘅都有免費堂比你哋
任揀卷別試啱先join

你可以喺ig search我個名 唔要（德巴）

買多幾本書 , 增加自己閱讀量好過啦

kris lau

秒

我記得你當年2017dse考中文口試比你tip中一題

Thanks 巴打

徐永豪冇得輸

中文超差，本身2都冇，綜合直頭完全唔識，但求有3。YY同Tsuitsui兩個都補過，但YY進步不大，Tsuitsui D野更實用。

17DSE, 中文overall 3, 閱讀有3, 綜合直頭5*